感情變淡係咪就要分開?

我見到好多人都用呢個做分手理由
我自己就諗唔到真係遇到呢個情況

唔係話我識咗另一個對象，而係真係純粹冇咗當初嗰種動力
感覺有啲攰

應該點做？

其實 可以點 真心問

真係唔知

佢係好女仔嚟 但係我對將來冇咩打算 亦都唔多care

純粹維持關係好似冇咩意思

咁咪分手 唔好拖住人

食之無味棄之可惜

如果佢想分我冇咩所謂..

試下傾下先？

佢係唔係好識表達自己感受嘅人 講真未試過噉樣傾
可以試下嘅

唔該巴打

瞓先

放過佢啦

啫係你想冷淡佢
跟住等佢自己走？

我覺得感情係互相珍惜，成長，而唔係慣咗就算
好多時侯拍拖耐咗會有一種惰性覺得好多野都係理所當然
有時另一半有意無意講既野 好多時都唔係講笑
如果留意到既話 對女仔黎講會好impressive
其實最緊要係唔好傷害另一半
有問題就坐低討論解決到先好
拖得愈耐 對另一半傷害愈深
講到底，拍拖都係求相處，相處都係求舒服姐
嘗試係兩個人生活之間攞個平衡

男人話淡, 都可能會心痛個女仔, 繼續一齊
女人話淡, 話知你去死, 係分手就分手

貌合神離差過分手

感情淡左就分開甘離婚率都幾高

分

不失為一個選項

Thanks 巴打

你根本都99%想分架啦傾乜鬼
利申：我完全同你一樣

咁你而家點做？

不如你教我點做

拍拖就係要不斷咁搵另一半，唔啱步伐就應該要分，直至搵到一個同佢都願意一齊停低組織人生嘅另一半。

唉

唔知啊 我諗緊一係冷淡吓等佢反應，佢挽留又好分手又好
一係坐低傾

唔愛佢你就放手啦 愛嘅你咪同佢傾下 大家搵翻拍拖嘅樂趣

挽留係輪迴 坐低傾完你好快都係想分 又係輪迴
不如講下你地點相處 你點諗 你點諗段關係？